SSP 除左維記，劉森記，重有乜好食？

劣食天堂

去長沙灣或者太子食

大家食J

有時會行去長沙彎食野，但都係差不多，巴打有乜好野？

屌，一次都無食過

至少多幾間西餐
中式野就周圍都係咁

八聚會B

黑熊拉麵

乜撚野功夫點心乜撚野傷心酸辣麵，好似係深圳咁，講緊ssp

維記都好食既話樓主重使咩諗
是但一間都得啦

黄金冰室幾好食

蘇媽蘇媽

你食開屎?
咁撚難食都話好食

琴日閪吱光頭佬講果間馬家莊好似唔錯

食得多都厭

條光頭佬好流，成日扮專家，不了

我都成日去不過貴左d

泰國雞

開左咁耐都無去過，好好食架？

維記咁垃圾都好食
請容許我叫你一聲大哥

唔知食乜好

Eat together

任你點

無巴打講大家食

西九

大快活

山東餃子

合益泰
泰潮
之前舊登有把打介紹高高酒家 話好食過愛文生呢d
仲有介紹蒿記

點解我都無去過

新香園

海老名 鰹之一滴 麵屋黑岩

文記車仔麵

點解上面咁多巴打講d店我好似無見過咁？

西九有間沾麵都幾好食

蛋牛治

泰潮

膠袋個d?

Q1 第一郡
佢哋嘅蔬菜牛肉配法包好好食
仲有牛油果奶昔係必飲

老闆娘當年同我哋講過
同麵包公司話啲法包唔啱質感
佢哋退咗七次之後(改良左7次配方)
老闆娘先肯收貨

阿明唔錯

維基真係超難食

膠袋嗰啲叫冷麵

屌
你平時SSP食開乜
合益泰 新香園都唔撚識

盲+金魚

佢要幾多量，麵包公司咁都同佢玩 痴左線

蘇媽 老鳳 文記則邊有間茶記大大間唔記得名

新香園係咪黃金對面食粉麵果間？

無人講添好運？

屌你不如食翻m記

肥仔記 炸兩
肉骨茶
文記
聰嫂
綠林

唉，聽日lunch都唔知乜撚好

金翠燒味飯（唔好叫燒鵝）

一樓一

維記豬潤

依排又多番屌佢

講起深水埗 混亂就快執 有得食好去食啦

因為？
因為你食開屎 lo
維記都食

未食過？

由細食到大，有感情

乜黎？

基本上深水埗大部份鋪頭都唔掂，宜家係得黃金冰室食得下。

諗住聽日落深水埗，想問維記會唔會每間都要排隊？

一定後悔

老鳳

星期日條隊咁長

辣殺 紙咁薄嘅豬潤

豬潤麵食漢森記啦

漢發都無

sor 漢發

後悔食左個麵？

3間都要排？

絲打事嘢

已經成日好多人

Q1超好食，雲南風味小鍋米線都好出色，
同ex喺嗰度有好多回憶

星期日真係唔知食乜好

洗衣粉豬潤麵

Yoyo

西九有間拉麵幾好食
喜喜對面嗰間燒烤有豬肉燒賣幾正幾特別

呢兩間都ok，你可以去食譚仔了

食過兩次，佢個湯幾特別，有陣輕輕的泡菜嘅味道
不過個人認為佢地麻麻，因為第二次食唔知咩事個麵有梘水味，即刻 black list

成條鴨寮街大把正嘢食

排隊一定唔會排，睇見班傻鳩排我就會走

我都覺得係，同埋成日覺得ssp d野好dirty

今日實要排除

排檔?

最憎食譚仔

炳記牛牛

點解Google話佢停業

仲諗住一陣過去食

巴打不如一齊去黃金冰室小敍ok?

獨自食算了 黃金冰室出名乜？

咁馬家莊是ok的 可以一試

一陣會去試

佢講間高高一般 個招牌冰鎮咕嚕肉好難食
但間德寶 同間叉燒幾好

米苔目
D豬潤口感唔係粉
D炸豆腐係有D彈牙

食蛋牛治個間d豬手麵唔錯,仲有金翠叉燒

食完話我知好無食啦

漢發屌打維記啦

越出名嗰啲越唔好去，萬發文記維記

話維記垃圾既真係見仁見智
我只能夠話你覺得難食唔影響其他要去食既人

佢隻潤牛麵滾出既湯， 我次次都幾乎飲哂
肉/潤既份量夠， 雖然d潤鞋， 但食得到果陣香味
同埋都有薑去辟腥味

話難食果， 食開爽潤， 根本拎錯standard去評維記

牛腩炆得幾腍 咖喱就真係有啲辣
冇食到牛肉餅

價錢ok?

我覺得幾好，成日去食

牛腩飯+可樂 $59
如果唔食得辣 可能食唔到

食㗎哩牛腩飯梗係阿龍啦

呢個之前屌總理都介紹過
你食過亞龍定阿龍？

西九大把野食

連登仔：越出名嗰啲越唔好去，萬發文記維記

人影都無個果D就最正最好食啦

Both, 成日都食啦，邊個屌總理？

Example

嗰個光頭佬呀

兩家有仇

貴，嘢食普通，得嘢飲有特色，食懷舊咋。

連登仔定律

呢啲嘢唔關我地呢啲食客嘅事啦，最緊要邊間好食啫

順帶一提，今日行過文記車仔麵以為食日式拉麵

米苔目小店黎講，真心唔錯

想問下文記有咩咁吸引？
次次行過都見到好多人等
利申：未食過

文記d野ok好食
利申：食過